小學保習保邊能個好牙- -

禾老母日能日吊禾成積差/.\
吾能想補牙= =